尋晚俾人打到仆街果兩隻25便衣

班犬睇完段片後，仲有冇人敢潛入義士群

其實尋晚點發現果兩隻狗

聽聞係近距離影義士相，俾人發現

同我往死裏打